{
  "Send digital gift cards and rewards to recipients via email.": "发送数字礼品卡并通过电子邮件奖励收款人。",
  "Get your API token from Account → API keys in your Giftbit dashboard.": "从您的Giftbit仪表盘中获取您的 API 密钥。",
  "Send Reward": "发送奖励",
  "Sends a gift card reward by email": "通过电子邮件发送礼品卡奖励",
  "Use Testbed Environment": "使用测试台环境",
  "Gift Template ID": "礼品模板 ID",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Reward Value (cents)": "奖励值 (点数)",
  "Use Full Catalog": "使用完整目录",
  "Brand Codes": "品牌代码",
  "Region": "地区",
  "Expiry Date": "Expiry Date",
  "Email Subject": "邮件主题",
  "Email Message": "电子邮件信息",
  "Recipients": "收件人",
  "Enable for testing. Disable for production.": "启用测试。禁用生产。",
  "Template ID from your Giftbit account (optional if subject/message provided)": "来自您的 Giftbit 帐户的模板 ID (如果提供了主题/消息则可选)",
  "Unique identifier for this order": "此订单唯一标识符",
  "Value in cents (e.g., 2500 = $25.00)": "分数值(如：2500=25.00美元)",
  "Let recipients choose from all brands in their region": "让收件人从他们所在区域的所有品牌中选择",
  "Select one or more brands for the reward": "选择一个或多个品牌获得奖励",
  "Required for Full Catalog rewards": "全目录奖励所需。",
  "Claim deadline (defaults to 1 year if not set)": "要求截止日期(如果未设定则默认为1年)",
  "Required if no template is used": "如果没有使用模板则必填项",
  "List of recipients": "收件人列表",
  "United States": "美国",
  "Canada": "加拿大",
  "United Kingdom": "联合王国",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Italy": "意大利",
  "Spain": "西班牙",
  "Netherlands": "荷兰",
  "Belgium": "比利时"
}